Child登仔仲冇膽過隻整容雞

人地對住個幾百億嘅暴發戶都唔比面，但班child登仔就聽到劉生個朵就腳軟，連女人都不如

依家都唔清楚件事係點，劉生同隻整容怪獸各執一詞。

睇你點樣叫人已經知道你幫邊邊啦

成班無膽鬼黎，如果中共殺到黎 佢哋一定立即交出自己老母出黎比人屌

當時未知係佢

根本單野已經唔係重點
本身只不過係一單娛樂新聞
只係有人咁都要洗太平地

而家風氣係咁

Take side 然後出黎講尖酸刻薄既說話

整容雞不知天高地厚，根本唔係叫有膽，叫無知

面對一個男人 帶住小朋友 相信當時當刻每個人都有膽量

但相信之後既路難行

係連一個廢老都唔敢屌，唔好講有錢佬

我地會返屋企冷靜完再開post屌

五毛dewi帶起呢個風氣的